【動物臺侍奉部03】世上有兩樣東西不可直視，二是綺禮

但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
由學業甚到日文學習問題亦可提出

美雲係咪博屌

笑左

Sorry大佬
唔係有心

屌 個HEADER做咩變左

咁岩姐...
點知

1026

1042⋯

1041呀
岩岩佢個API出事
整到我20連
個counter又更新唔到入DB

不過之前有search過美波fb一次
所以先係first seen

話說標題內文炒完冷飯未

你9UP個新既出黎囉

要思考,不了

Ho jeng

法國FF15 車房妹好正

....

露出狂

i like純情蕩婦

就係純情+蕩婦屬性先吸引

我記得我點搵到美波fb
就係之前高登個合成圖post

屌你老母啊林早洩，我又冇喺高登到叫人過檔轉場又盛
我喺自己個猛鳩語錄到講過有新壇，我喺自己地方講你唔撚順氣啊？
屌你老母諗住上去check pm，無啦啦見到俾人ban左
你攬撚住個高登上飽佢啦屌

神隱俾你打J

睡 , 血耗盡

weak

hi

D女正唔正

斷氣未?

OK....細個lor d女
依家轉去dup骨

太宰治

吹下水

好眼訓

幾點啊 我飲完酒仲好精神

我頭先飲完酒
發現有酒精過敏
但又唔係隻隻酒會咁
到底我飲個隻有咩過敏成份

仲要打IM 活動 好唔得閒

飲撚左過期酒啊

唔係囉

美波同我都似係d鍾意搞事既人黎

我唔會明搞囉好嗎

same 不過你應該都明
我地呢種人 會比一種懶清泉正經既人反感

大家都唔會聽大家講野

我估你地現實都幾正經下

最撚憎呢類人

秒回mode

都唔係 我地都係鍾意鳩up 咁會開心d
岩玩就一齊玩 唔岩玩果d就會係背後講我地點點點

正啊 不過有鬆下腿咁lor
飲完再食野醒到仆街

有時其實傷害唔少人講既野
唔係個個都接受我表達方式
不過撞板撞得多個面具總算適應左

唔係
有帶女伴 唔玩呢d

做人開心就夠 最憎假仁假義

好撚眼訓

仲以為你係成年人

我老表叫到班女出黎

小弟18

講野唔鍾意修飾通常都唔受歡迎
Btw
我幾鍾意互相傷害既感覺
但只限重視/鍾意既人

我出到去都係做細
班師傅渣fit

.........咩鳩

下個post唔好加綺禮呢d名
雖然都加左好多次
唔想比新人覺得好小圈子

唔關我事架 好似係

財前時子好正

我都係中途加入..
其實我都唔係元老黎

啱啱試玩完人中 瞓先 聽日都仲要返工

早抖

肝完D手機驚我都訓了

何必呢

我亂入架咋

再唔訓 修女起身劈我了

其實依家呢類APPS GAME真係.........

都好過lol啦
成班玩到發朋友脾氣
利申唔玩lol

是旦啦
傾下計

都岩

玩FPS實冇呢D問題 好似係

FF14呢d死一個輸全隊
真係幾大壓力

係
鍾意9玩又得送頭又得
開心就得冇咩人會理

所以成鳩日叫班LOL撚轉玩FPS
呢類GAME唔會睇得咁重個分
又唔會打到鬧晒交咁

魔獸改到20人傳奇本 真係世界級

Sleep is for the weak

二次元ok
Although this not bad

所以我覺得kyo定vlan個堆地圖係唔錯
唔包括信長

絕信

唔包AOE
雖然成日玩到互搶資源

發覺病得越重
睇既野越廣

副作用就係自我中心左

不過都係睇人
唔洗理我9up

...............................

我個FD.........痴線架
我地岩岩起好晒野
佢差唔多清晒全場電腦

佢一開波升左上城就已經派幾隻野黎清我地啦

YES.....就係呢類痴線佬....極速升城搞鳩人
果次我係佢隔離 15分鐘後........

打翻場aoc2 禁攻城兵器 禁不列顛

佢又唔會咁做 對電腦做多

oic
城快已經夠做啦

想翻香港

z_z

早睡早起係精神嘅

早晨

仲未起身的肯定係細蚊仔

同2

agger

冇錯

咁快又一個 post
lm

M記有咩好食

魚柳 bell

豬柳強

戒食m記 不了

YES
一陣沖個涼落街食大快活

又瞓醒了我

想跪拜一下耳ching

ok

瞓醒 嘢都未食就返圖書館
當減肥算

想去一次北韓
南韓幾年前去過都想去番

我皇萬歲，請諸殺一眾現充，以平蒼天怨憤!

以前我都鍾意睇景
連幫我剪頭髮個stylist都唔信男仔鍾意呢d
但宜家反而仲鍾意睇果個地方D人生活係點

岩岩起身
利申:細蚊仔

我去過美國only
如果有我去歐洲可能諗羅馬同希臘
英國覺得太平凡

東歐先體驗到多野

Yes
東歐北歐都高質

出哂街?

肚子痛

joe

去中學open day
美雲唔好起我底

小西灣富欣道3號漢華中學
聖公會蔡功譜中學
鄧兆棠中學
藍田聖保祿中學
福健中學
樂善堂余近卿中學
今日都好多wo

如果有20幾隻hdd
想一齊用 除左買dock係咪冇其他辨法

OW完左頭十場輸七場都有2500分

今日好似有劉_ _ open day wor
利申 返工坐van見到

輸9場2000分

果次我放twitch果條link都明白
頭十場除非係新帳
如果唔係亂打都得
因為跟你上一季最高個分cut off

棄左

係咩

#9又屈

彼の名は？

美波係到嗎 ?
有野請教

我應該冇咩教到你

岩岩醒

比條女騎到起唔到身?

yes

今晚主場被人456

好明顯未訓醒

一定係咁

收到風
#狗借D意屌侍奉部

咁岩既
正想CAP圖

原諒台主
20幾碎人啦=.=

井狗係呢邊又唔夠膽講野

小圈子公海開既PoST點夠井9D韓文post趕場

岩
咩鳩文都出晒

井狗不嬲同侍奉部有私怨都唔係第一日既事

仲要冇人回係到自推
又成日repost

有D野見好就收啦
不知悔改
係要人屌鳩佢先得

咁佢又黎

等我陣 等我開電腦屌撚柒佢

屌住黎

g持

玩下囉
佢咪又係等我地過晒檔先屌我地

由佢吠囉
封信咁耐都唔出
千字文都寫到出黎啦

咪就係

大家估下佢點回應好過啦

搵緊教科書睇上款點寫

潛水囉仲有點
次次都係咁架啦

識撚打字咩個on9

回左既話貼過黎呢邊睇下

本身都唔想登入幫林生
不過佢見到我地走晒先係度玩抹黑
宜家搞到有花生又食多左人mon post又係益左林生

留名

Hi hi

唔知點解井台好似越黎越惡同霸道
13年果陣無咩野 係開PoST多姐
近排好似食左火藥咁

冇AC唔洗登入
最多幫佢加番幾十瀏覽量

見我地過晒黎呀嘛
唔借D意唱下我地點得

自貼

你game入面正過真人

都唔知邊撚個發明係討論區有小圈子就唔出得去其他post留言/開post
淨係哩一個post到9up個啲(#9)叫做咩?唔同其他人交流所以就唔係小圈子呀?

我20分鐘學得明De Moivre's Theorem
岩一半

而且有左呢個post已經阻隔左好多膠post流出公海

現實世界咪又係由小圈子組成

我係邊度都咁靚咁可愛

唔係大學課程黎咩

我既話其實平時唔9up都冇咩所謂,入左呢個post先得閒就9up下
認真討論又比人屌係到扯貓尾,係唔認同你既話就算小圈子都唔會幫你啦

大老師上身？

好似係

多左個cis姐
我學校M2阿sir唔想我地訓哂教就出呢d野教

個邊個啲開哂wtsapp gp,line gp咩都留哂係個群到傾都唔知講咩好

你有朋友埋堆入去都係叫小圈子架
只不過大家唔會
冇啦啦用咁負面既詞語形容朋友
唔好bully racist我覺得已經ok

野生發現好多大老師

咪就係
邊個島先係小圈子 自己諗啦

學校都係一個小圈子啦

有冇人教我大學點join小圈子識人
毒撚好怕生

矛讀大學 :(

最近同個fd傾過
想改變下自己咁

讀到大學已經夠屈機啦

自已唔識social

唔好輕視或睇重他人

lol csgo ow 明既自然會明

靠呢D就.........

呢排都少咗打機
讀書擺咗第一

得archkg api仲叫好少少
其他都撈空氣

點解我get唔到你地講咩

佢叫你入lol csgo ow圈子

我有打lol呀

即係打多d機

不了
我還有夢想 就係做數學系教授

上莊

會冇哂頭髮

請常中學老師先會
大學教授未見過

教得好輕鬆

係

不了 咁搏盡

分享下我social技巧
就係人地講咩都疾佢

我有個同學成日比我疾

中五中六個時 我係個個都疾 出左名校園名嘴

中二串人串到差D比人打

咁我又無去到依步

有人會唔鍾意 我就冇問題

跟住先收歛番

nacx lihkg個時間唔係24小時制
又冇display am pm

未上水但叫左佢加番

都係vm裝linux算

我macbook有john linux

還要生活 別再三失眠～

debian同archi is my love

日本開始接受外國人程度高左少少
不過我都怕架仔再係咁既話好易玩完
始終經濟拖左60年仲未復興

復興完 爆埋添啦wor

linux is love

其實日本經濟問題喺邊
我知係唔少問題

無問題 遲D可能唔洗做契弟會更好 職場心態 少子化 掛

勁，我用咗成日温 green theorem 都係1999

睇書一定易明d
你工程數死記就ok 咩strokes thm gauss thm 都幾難下

我仲記得果陣sec cot csc果堆做唔熟
記得有次exam出一條14分trigo (果次冇比trigo table)
結果要prove sum to product
手計20分鐘
跟住自己都去左死記呢堆野

好彩讀多一個 Math course 就不洗謮

龜縮晒無人回post

有冇link睇

原來自己都好少睇香港D傳媒
真係太取材啦

條撚樣點敢回呀

周圍d人都縮晒

開地圖炮呀啦

依家唔係唔比開地圖炮
而係你一D證據都冇 又開黎屌鳩人
屌完人唔洗負責

個啲咩資訊,冇人睇既漫畫好心就集中post啦
咩文都開一個post冇人回又自推,講到好似得綠葉先咁做
我就一直都唔反對綠葉,佢起碼會自己係個POST入面貼資訊,又會參與下討論
井狗除左鳩轉貼咩柒都唔識做,淨係識係FGO定姐台post到話自己慘慘豬
有留意開動物台啲會員,就知好多人係淨係睇個套野,先至會走入去回,其他動畫post都唔會入去
動物台除左小圈子post同1星期1集動畫/漫畫post之外邊有咁多其他post走去引人睇,影視台都唔會啦,更何況呢啲小眾毒撚野,呢邊啲post咪又係推得慢

笑左
察覺左個Zona大師好耐
唔知點解佢係幫井狗
睇下佢講咩

唔洗理on9仔啦
走數狗黎

冇記錯佢係假膠同過街老鼠類會然

淨係記得挑白皇機

走左MrA數

井狗咁把炮,同咁不滿侍奉部都唔知轉過黎呢邊做咩

口裡說不，身體卻很誠實

烏龍波

同me好似

和la

買左車下盤

唉

雷姆有咩搞呢排

好波

冇野搞

準備緊CS1.6 Ser咁囉

Hi 抱抱ok??

點解D IT狗咁鐘意玩cs1.6
10個有20個都玩

Ok

經典驚應該人人玩過

成日唔見人

呢2年都係我開緊
開到冇人玩為止架啦

打錯

經典驚先好玩
CSGO呢D MODE就算啦
1.6就係因為多plugins先生存到咁耐
依家仲有人寫緊D新plugins

黑色沙漠出埋台服陪朋友玩
FPS得番ow同csgo
之後都唔打機了

死左幾耐

不過csgo 手套都出skin真係pk

綺禮哥哥禾要動畫推介

來自新世界大家點睇
聽講好gay

台伏....

d skin......算啦

un緊女

落街買雪糕食先

我玩緊韓服同日服
台服d game我半年就棄
二黎收到風勁多大陸人去玩

雷斯gg

rich
我食新地筒炸

比女un緊

算啦垃圾台伏就

我比金閃閃un緊
之後再un博士

訓左冇睇
井狗係咪未回PoST

緊係未回啦
成班深潛左啦

垃圾FF15 食屎啦日本仔 ON9鬼佬打手仲話awesome

冇ps4睇落地圖好似好大
但係好多地方其實係關卡式咁樣,比你探索既地方唔多
成隻game個feel戰鬥同任務流程好似巫師3

垃圾之中既垃圾 完全唔可以同巫師比

有冇心得講下
我心目中巫師都係普普通通,戰鬥系統我覺得直程係弱智

witcher梗係輸啦
不過我唔like呢種回合式

SE成日出垃圾,特別係手機驚
我覺得FF系列最大賣點一定係女,同埋神奇髮型

FF本身已經唔指望佢D遊戲性 弱智覺醒無敵mode 都要你打多成5,6分鐘磨時間 日本仔死性十年都唔會改架啦
劇情就搵條乙女game作者黎寫 劇情反駁冗餘 似係cut到一舊舊 感動位唔感動
熱血位係0 寫到完全唔緊張 主角死老豆仲同其他人笑哈哈 敵國又係出黎搞笑
次次出黎打下醬油就算

呢樣真 主角老豆死左,咩事都冇,瞓多一覺啲角色全部唔記得哂
仲可以去依賴敵人

死條女sad過死老豆

美波又恰me

日本仔既驚應該得返from software係冇伏/有返下品質
KT食老本萬年無雙,又轉行出手機驚
CAPCOM 炒冷飯食老本同出垃圾驚
任天堂 食老本炒冷飯
KONAMI 除左MGS同ST應該冇野出名,又趕走小島
SE 講左唔講

人中囉

我好中意玩falcom軌跡系列
可惜已變閃2垃圾

可惜閃2已變垃圾
手快快打錯字

我覺得FF10幾正
雖然個男主mk到不忍直睹

撚屌日本仔 15 仲可以衰過13既

其實我唔識咁多FF系列
我剩係覺得FF14個online版好好玩雖然月費制

我自己鍾意玩韓仔RPG

走啦mk仔

ff0 好似幾好

UI都差好遠了

最鍾意都係CCFF7

韓仔有邊隻單機rpg出名

好睇，佳作
不過畫風崩崩地
由呢套開始鐘意種田梨沙

FF7 以前睇人玩, 冇玩過
記得個男主幾高人氣但一堆友成日屌佢對個青梅竹馬唔好

CCFF7係FF7前傳
咁耐都唔差在劇透少少
正傳男主角其實記憶有問題,當左自己係前傳男主
前傳個男主就真係型棍子

還是種田比較適合老子.jpg

太宰治我高度推薦唔知幾時出中文版既東京Xanadu

如果畫面正常肯定上神枱

寒蟬鳴泣之時呢

未睇 口啤好似幾好
不過畫風

好似睇過人玩

FF15 做返FF13 DLC 可能會掂既 獨立出一集都係執7啦

今晚大勝利日

叫你又唔應, 老mk

幾時
睇唔到sorry lor
今晚咁多波睇

叫你介紹動畫牙

拉膠好波！

清你邊位? 睇你user name已經G你高汁

咁岩見到動物台都有我皇fans
所以留名

..................

…………………

非皇馬fans但反疤反下體

今日買三場

車下盤 皇下盤 阿記半客

你要邊類

黑獸果類

下次有心水比細佬揾兩餐ok？

依家仲差一場 rb萊比錫9.5角球大

而且我記得你成日串鳩我

但13又有13-2
利申只玩左13,13-2

懸疑推理, 動作打鬥 都ok

鬼有…間中叫下你咋，邊有串=_=

達爾文遊戲 fit曬你
我近期評價最高既一套漫畫

冇更好耐啦ching

月更

OK 7左sor

有冇動畫=.=

絕園的暴風雨

一年前watch jor

last of us 2 jed

青春紀行 我對上一套追既動畫

部手提電腦突然之間連唔到wifi
手機連到wifi， 唯獨係手提電腦唔得
試左好多次都重係唔得
唔通連個天都唔鍾意我

試過重開router未

冇死?

睇過
覺得Linda好慘

sony個乜柒活動 直播緊 有 the last 2

結果我係決定睇櫻花莊同爆漫

試過都係唔得

唔通壞左？

errrrrrr....咁樣既話睇下落第騎士英雄譚

我部手機會咁樣 不過我重開router 再連下就得

各位早抖，明天又做it狗

早抖 我都訓了

good night

都睇左

你有冇咁早訓 我翻到去轉頭再覆你？

mo

櫻花莊 = good

我部電腦都係咁, 屌那星

垃圾laptop

爆漫都幾好睇

買過部

假如手機連到 但係手提電腦連唔到
有可能係部腦張Wi-Fi卡問題

星 睇農林

農林

訓唔到啊！

訓唔到咪唯有上YouTube睇下周星馳

聽ASMR

腳個段好正

Wtf

美清有無一個鐘就有n5能力果實

小竹
等我一陣

等陣你去唔去考
之前你比個d音速 未睇過

夠曬on9

記晒佢啦

冇報啊

比個fd呃左去
我比左錢佢唔報

去玩下囉

小竹仲有冇返7仔

無番啦
個陣ive要番90個鐘先係暑假打工

祼考如果有10分我都好叻仔

其實頂到N45堆野後面堆野好易handle

小竹之前成日都係入黎一下就潛左

N5姐係好似學英文 要學識哂d verb noun adjective

。。。。。

比較既話
分到Noun clause noun phrase程度掛

仲未訓做咩

呢個post上左熱門

就架啦

邊有 😅😅😅

訓先

呢個鐘數訓教可以叫大人

幻覺黎姐

oh
An版睇唔到

井狗
我知你mon緊post
入黎傾兩句ok?

7點出門口 食左野先定搭車先好

你搭完車係9展食？

搭巴士出九龍灣

我怕食完個會肚痛

我飲奶茶一定肚痛

呢排個肚又唔舒服
可能就exam week

我都唔知係咪壓力大
皮膚敏感好辛苦

我依家鼻頭生左粒野 成個月未退

計錯時間 可能食唔到野

個到有7仔

等緊268

我個人覺得學校考舒服d

用錯AC

咩學校考 yamaha仲路係你

都話冇報
之前唔係9展而係派左去石硤尾學校考

細場快收卷

係路係全部mc

全mc

如果祼考都有50分
係度抽一會然食飯

內定ok?

屌依家到新蒲崗 好眼訓

845先開考

話說我個陣考日文DSE speaking都係新蒲崗考
去新蒲崗我覺得好麻煩⋯

仲有成個鐘點算好

我個陣就係早到左一個鐘
企到我仆街 又唔比我入 又熱
簡直燃燒體力

仲要無帶錶 點算

裸考就算啦

我隻錶冇戴好耐
陪你傾下啦
你係用咩錶架

身邊d人個個都渣住本n5

你拎本N1出黎囉

老母路帶既錶比左我

我隻Titus錶都放左係到女耐
唔知點解唔鐘意用g-shock個類膠錶

膠舒服d

不過話時話我有朋友考N5真係炒過

佢有無真係學先

我無學過wo

九展有老麥：0

屌係hall有800人細房40人咋

個陣我考細房舒服好多
有一次比人抽中模擬試都係細房

屌 小學生都有 入場先 考完第一part再見

Yvonne

my last year

今日想溫書唔打機

收到風美雲今日又約左女女睇你的名字

joe神

唔好再蝦我啦

中撚伏

鈴聽有分請一位會然食野

GOLDEN比人攻擊緊
上唔到了

肯定係netsend

小竹請食飯留名區：
神隱bb

邊敢入黎回呀佢
收皮啦#狗
monmonmon

楽しい

鈴聽好難呀BB

.......................................

牙joe道歉了

角川開倉牙

魔劣同刀劍邊本垃圾d?

屌你牙

魔劣動畫幾好睇 ilove會長
我未睇過輕小說

龍傲天

魔劣=打飛機...

咁佢個作品定位係咁啊嘛

不過我鍾意

more

逼人返工打丁

我上條當麻好想比佢踩 18+

明明咁正

抽到先得嫁

肝緊IM

話說 網頁版個正負皮一直用唔到 但係我頭先9禁 比左個負皮

踩場

你願意更正做正皮嗎

我收回之前的言論

原來係你

cls.......成SET

這都是IT的錯

一定係咁
睇埋新番先

性暗示me

魔禁>all

情色漫畫老師四月番

魔劣動畫好悶下喎
刀劍都好過佢

魔戰 > wfc

睇到第四集都唔知做咩鳩
棄撚左

我個人覺得 魔劣動畫幾過癮（配合彈幕）
小說就魔禁屈機

無睇魔禁 = 無評價

你將動畫個重點放左係邊先

本身想搵部類似刀劍呢d主角威能+後宮黎睇
但係魔劣唔知點解睇落一d都唔爽

因為非妹控

我都非妹控

妹控

但係我係喎

妹妹是最好的

因為魔劣重點係哂早見度

有矛人陪me吃飯

係元朗

明明最正係會長

aggggggggerrrrrrrrr

七草真由美<<發覺係香菜配
香菜配依D好正 仲有IS個法國妹

其實深雪同會長都好正

嘩頂你

加左底好餓

諗唔到香菜配邊個係唔正

我記得小竹都係運動健將黎

中學個陣

Kuroneko

屌你啦

香菜配既利世 好似神隱左好耐

禮仔睇左櫻花莊

黑貓唔正咩

估唔到呢個世界竟然有人仲未睇櫻花莊

正
利申 第二位

櫻花莊我睇左

病床

得返痴女屬性

睇左啦

香菜既御姐聲
我覺得好難聽
可以睇下週末的伊澤塔第三集定第五集

佢配小雪老師不知幾正

未

J左

講起御姐聲邊個夠澤城太太黎

有無高手搵到 渣和 動畫版

天生既呢個

直覺tell me 金閃閃好鹽濕

係超鹽濕

可以配得極淫賤

肯定係淫底

成日見你話玩hgame

小竹10月只睇days

玩game 好過睇video

文豪野犬

辣殺

溫完書了小弟

對狗麻麻地

Otsukaresama

君下的傳球無法滿足你吧?

水樹的猛尻先滿足到我

[img][/img]

綺禮日常?

綺禮同太宰治?

我記得呢度好似有絲打

我是小妹

想搵返之前日文資源po d source
準備讀架文 有冇link

神隱醬跟大家晚安喔♪( ´▽｀)

扮女人做乜

美波先幫到你 好似係

我back up左
不過用緊vps唔想re-upload

有無人同小妹私奔去挪威

發覺第一次的gal 個偽aika好正

一陣UPLOAD上黎

問美清

女二準備ntr

唔該晒金閃閃

原來仲有LIN

黑肉白肉配毒撚 點解咁似某H漫劇情

一月冬番 五星為最高
Super lovers 5
人渣本願 5
政宗君復仇 6
風夏 6

睇得多aika對黑gal無性趣

6.

全部伏黎既

konosuba 10

有無1月新番張圖

睇開呢個

政宗君同人渣本願應該ok下化

seiren好似唔錯?

以往白箱第二季

為

白箱邊有男主角

有冇人有睇打工魔王小說

想問撚床心理學家綺禮可唔可以分析下點解佐倉唔回應個復興PoST

撚床

雲加風火輪手足係咪留守GOLDEN

十日相交 漸行漸遠漸無聲啊

#狗都冇回應到喎

吹緊雞姐

唔該哂美青閃閃

吹左成日都唔見人

an 個app 圖片模式 down圖好似有D問題?

出公海開個 [食女無數 你問我秒] 點睇

不了,廢事比D女迫害

就黎24小時無訓過

黙れ

你地睇 話咁快又有人迫害我

出前一丁薯片好難食

玩緊

..........

有種講唔出既⋯

我覺得幾好味

太重口味

M妓雞翼好食過kfc同不同意

殺你阿媽果啲

依間冇食過炸雞翼
其他雞翼係唔錯

買左少少曼聯2.5細

Yes

殺你阿媽果D上上星期食左

M妓隻新妓翼好好味

落街買合味道薯片
比你講講下突然想食

一陣落街買野飲

我發覺咁係好唔健康

我食既係出前一丁唔係合味道囉

今日掛住溫書冇乜點食嘢

有無手足同我一條心撐利記

撐獌 不了

起完個火 冇光環拎咪冇必要回應lor..

其他人都潛埋水果下先好笑

我其實覺得呢個話題值得探討

動物台本身就愈黎愈少人

[:-Llm] 攻殼OST好正

7仔有咩好飲

椰汁

贏得啦

SOR 一講就3-3

其實邊個網有波睇

我係down ace player睇既

屌...

睇緊邊場
Laz-rom?

?

利物浦

4-3

我個人覺得仲留係高登動漫台
咩料 大家心照啦

利記

冇仇報
神奇頂級超卓

.................

岩傾咪傾 唔岩傾咪轉頭傾

嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲

到底網紋係咩品種既人類
電視機成日都係到講有網紋係網絡上發表XXX

利

wtf

識貨
Run Rabbit Junk
兩季的oped
what's it for
i do
劇場版無罪的follow me
首首神曲

食完薯片
又要痾屎了

點解人要痾屎

有冇睇紅殼的潘朵拉？

........................

轉化既過程
你冇法國係呢個世界所有野都係會轉變做另一樣野

膠袋?

膠袋好似1000年

最後咪又變爛泥->石油
不過時間長d咁解

你話係就係啊

我懷疑姐

幾多年都好
你有咁長命咩?

我不高興

香港仲有咩杯麵好食
雖然全部都MIC

冇
好少食杯麵啦依家

你平時食咩
定有乜食乜

有乜食乜

琴日先清左D出前一丁

我5點至7點瞓左教
宜家好精神
同大家吹吓水
聽日放假

不愉快です

不了

今日清哂家姐啲法國麵包
比佢鬧咗成日

不了,7點要起身

瞓啦細蚊仔

ho 9 成日曲線曬姐

邊有呀
又恰我

睇緊漫畫 夜d再講

電腦壞左
睇唔到波

手機囉

搭飛機去現場睇

我已經壞掉了

渣ga

收錢

1分鐘內回到我捐100去慈善機構又點話

遲左

趁我行開左又玩呢D

你地都好有我心...

人渣
捐左先講

如果有三位會員五分鐘內入黎留個言
捐100比慈善機構

.

哇屌bot黎架？

..

唔計分身

ok 3位

差一個

屌 典解牙

捐啦

ok we win

聽大人話ok?

Ok 等聽日訓醒先

ok
記得影相為證
thx

點解呢到就冇人中意雷姆

你做咩叫到咁

好多TEST等緊我

我都想知

邊個黎--

...............

訓唔著

睇漫畫

死亡筆記個個？

細蚊仔先鍾意雷姆 大人鍾意開劏女

賓妹炸

能登

想比佢sm

能登把聲超正

麻美子?

月刊少女nozaki kun?

唔知點解tap n go張卡多左100幾蚊
但係又冇退款過/回贈
最後拎左去食元氣

=_=

博士你之前返工地方多唔多mk仔

今日打機個鬼佬係到分享自己隊草經驗

Yes ar

人一世物一世
有機會都想過荷蘭試大麻

你同佢地fd唔fd?

唔fd

今晚玩少少米杜士堡全場2.5細

🤗

典牙ching

秒回 秒瘦

秒我

秒

輸比雙廢既金閃閃算係咩

早晨呀

秒我?

橙 冇人理

牙joe d 廢腑之鹽

哄咗堆友番去

呢幾日由2粒半安眠藥減到1粒
個人精神返

吓...仲有人信joe

佢講左咩 我冇睇到

我就快復活

come on !

💩

[size=10]💩[/size=10]再大D

找數。錢已捐

找數真漢子💩

閃閃住邊

大窩口

大窩口有個出口要等電梯

好熱, 想剝光豬

come on

用盡一生的運數了，聲優兼職業麻雀手大龜明日香和出日本麻將終極役滿「九連寶燈」！

fast

叫9飛 真係好恐怖

砌過一次
唔怪得之後我一路黑落去

ただの一度も败走はなく

今晚果餐想慳錢
有咩係平又會飽

二手飯

識食一定三手

唔食

唔識

猿生畫功十年如一日係點做到🤔

你仆街啦！

佢唔會入黎既 好似係

我都係

落堂走人

走堂走人

走堂是不對的

今日本身都唔夠訓 搭車都暈暈地 所以咪想去射波囉 點知個保健老師痴線既...

綺禮有冇即PAY好路數

照鏡會面紅代表咩

好邪

東大有冇跟EJU架

u記 夜晚執倉 好似有70$/hr

680-700分/800分EJU + TOEFL 85分
面試
校內筆試
事實每年得十幾個入到
2010 15人
2011 13人

所以算把啦

仲有無論EJU定東大
數理都好似唔可以用計數機

屌佢老母臭西
日撚日食狗飯
屌

有咩狗飯好食

軟件台咁快有花生食

俾狗都唔食

yes ar 冇得用koopa D神技
我諗住東工大同東北炸

咩料

有咩好食
Budget100

好撚憤怒
依家出去叫雞
全世界都要同我過唔去
死仆街
屌到佢反艇
渣爆佢個波

做咩

大快大家
我而加都落街了

冇料扮有料咁囉

文員仔...

我想問叫雞純粹同佢傾下計得唔得
總係覺得佢地會明白好多痛苦

去樓下茶記搞掂佢

100蚊掃街

我個邊冇街掃呢
不過想踢拖搭地鐵食野

中二宗

雞信佢一成都死
歡場無真心

只需每月捐助最少60元或每年720元，便可以成為侍奉部助養人，獲得代表侍奉部紀念品一份；每年侍奉部更會安排 助養人活動，讓助養人可以親自關懷侍奉部會員。

籌得的善款主要幫助美波，為他提供物資的支援、功課輔導、情緒輔導、發展潛能的機會及擴闊視野的活動。

歡場無真愛, 留精不留情

課金比小弟換寬頻好過啦

其他人呢

自從得知魯路修被殺了沒死 才發覺被士郎欺騙了多年

諗左幾秒

collect skin la

歡迎助養閃閃，計劃包埋打聖杯戰爭

我岩岩注射左枝益力多落血管

美波快報驚

咩味 我岩岩果枝係提子

我條女

你毫無美感可言

換樣了

法國FF15 D女真係好高質 唔通真係物以罕為貴?
妹妹 車房妹 龍騎妹 露娜 (防火女濕婆)

剪完指甲聽下d math utube訓教

唔好整隻喪屍出黎嚇人

美雲好健康

我岩岩感覺到重生左,強壯左十幾倍,變成左益力人

男人老狗長指甲好7

想睇美雲對手

係咪用緊安撞既巴打仲留緊係高登？

On9野唔想理

岩岩食飯
埋單之後個侍應講多謝哂拜拜
我竟然回番佢拜拜

正常啊
不過人地可能唔想你講返比佢聽

我重來唔剪指甲

寫緊2封請假信
一封遲到信

sor多口咁句

冇惡意

AN狗陰公豬
利申AN狗

個app都幾好啦

想問ff15男主最後係咪打飛機完場, 女都冇條

我都係An狗

UI問題姐依家

你太膚淺 證明你唔係Target customers

東工好似有得不經 EJU，有個聯招的野
sorry for 1999

聯招,數學難好多 貼近year1

男女主都死晒

等datlihkg

乜鳩驚黎

30秒說完FF15

覺得伊格尼斯最正
宮野真守配音

真之仲間DLC

真心開放式世界得張地圖大冇野玩,利用唔到個特性
劇情選擇冇分支,得獎勵唔同
故事人物描寫唔夠深,劇情講悲壯連零式都比唔上

開放世界導致佢個劇情描述得唔夠緊湊 有堆一物其實出黎係廢既 E.G 龍騎妹 使骸將軍
人物描寫 開波死老豆仲好happy輕鬆咁

我有fd話好好玩要玩埋二周目

最後回憶返最後一次露營 主角同3個好基友講最喜歡你們了 簡直係畫龍點睛
仲有決戰前揀果張唔連戲既相 我明明揀左張妹妹 到最後竟然係同露娜一路睇一路笑

有人話FF15正過巫師3 我覺得佢地用屎眼睇野既

ENDING之後個真logo覺得幾正
真係唔明零式都有二週目同唔同結局,點解15咁多選擇反而冇

戰鬥系統FF15係好啲既,巫師3戰鬥系統真係太垃圾
不過得呢樣野比得上

我諗起Star Ocean 5 雖然隻game係垃圾 但係起馬都有女角係隊 到最後仲有得揀end添

呢隻聽講系統都係垃圾

係咪真係冇人玩過Ff14

月費略貴 同埋唔識日文

試玩玩過,唔識日文,唔識英文
畫質麻麻,戰鬥系統似傳統MMORPG唔太鍾意

就1hr ago

依首超正

SPITZ好多首都令人好舒懷

今晚1001 ok?

no

不了,被迫害

星仔諗住星期三食唔食野==？

邊個迫害你我放綺禮出黎咬死佢

過左鐘了
聽晚邊個站等

食乜好

其他人格迫害緊我

邊到等啊BB

朝早7點sin收

x2

係咪我問題
我覺得好熱
完全唔想著長袖

正常人揮揮手

唔知點解有個女仔煩住我 好似教會D人黎

開冷氣今日
星期五十五度

等禾諗下先

25度

我今日返屋企都開左冷氣

Husky表示耐熱耐寒

天氣越寒冷, 星dee越強人

朝早7點sin收[/quote］

不了

廢青

你陰陽失調

948大

等人出POST 好漫長

Huh?

我好鐘意little busters

有句說話講得幾啱
呢個世界只有一少部分人真係邪惡到值得去死
而家只係每個人一點點嘅惡意同運氣唔好交織得出嘅結果
想報復都無從入手，只可以講錯的是世界

教點防DDOS既POST

無差別既殺人如恐襲你點睇

咁我一定好邪惡

講文明社會
落後地區就算啦
呢段野支那已經唔適用

arrrrrrrrrrrrrr

人性本惡wor ching

好

其實router搭router係咪一部開ap mode就可以？
唔係好明

我覺得人有惻隱之心已經夠
但係錯人既人係咪真係要負全責
我成日都咁諗

我討厭邪惡
亦同意只有一少部分人真係邪惡到值得去死
所有我好難討厭人
咁我算善定惡

人性本惡，但係大部分都罪不致死
奈佢地唔何牙

我反而會可憐錯既人
而唔係同其他人一齊怪罪其他人
一黎人人都會做錯 下次做錯咪比人話番轉頭
二黎我想人對我有好印象 E個係自私既理由

Husky其實ap mode有咩用

Router 放 Wifi

係⋯
經歷影響成長
到底係咪真係要負全責

但點解開左ap會連唔到wan

你router連router係要DISABLE DHCP先得

哦原來唔洗線駁router既個d叫repeater

推

係
用黎收番自己另一個ROUTER既WIFI訊號再放出去
1st router >> wifi >> 2nd router >> wifi

痴線又想食野

me open ok?

.......................

冇理解錯既話
ap mode既話係咪都係線連線咁樣駁幾十部
DHCP都係用返第一部router派既出黎？

1001

Little busters好睇?

我妹妹前日生日

咩題目
唔好有綺禮咩咩咩 唔想比人新人以為小圈子
雖然都冇新人 東條希又唔見左

喊左囉我睇到

我覺得 中間水準

係
不過好少人咁做

re星
日文入肉好多 一陣係舊POST搵返GIF既對白

星仔我想食返quetiapine 訓覺

家用既話 通常就2個router算
不過常見既都係用router搭homeplug多

未用過homeplug
其實係咩黎
當repeater咁用？
如果冇router就咁homeplug會點

法國禾連基本IT知識刀矛

me 1001

標題有D難諗

唔好亂黎

UM......當佢REPEATER都得既
不過係另一樣技術黎

食乜藥訓呀 做運動啦 打J啦

好似明
只要homeplug1 連左lan
咁之後homeplug2可以直接detect hp1上網

123123

123123123123123123123123

123123123123123